呢個係咪之前NBA T-SHIRT 果班人?

PISH

10.14 人權民主法集氣大會🇺🇸
時間：晚上七點正
地點：中環遮打花園